失婚婦人陳貝兒仍相信真愛 想搵法國洋腸過人世

藝人陳貝兒（Janis）雖然經歷婚姻失敗，對愛情仍抱有希望，還設下目標學煮法國甜品，想有段中法情緣，在法國開咖啡店更是她的夢想！

食素的Janis，下廚手藝自嘲徘徊天堂與地獄之間：「我多數煮中式，簡單潮州菜，自己食素，就算煮唔熟，啲菜都可以食。」

想喺法國開Cafe

現時她向甜品進發，早前在煤氣烹飪中心報讀「法國Disciples Escoffier專業烹飪文憑」課程，她說：「今次主力學甜品，可以畀我盡情發揮，法國甜品全球數一數二，希望有機會可以喺法國開Cafe，呢個係我嘅夢想。（嫁個法國人？）隨緣，咁都想，不嬲對法國情有獨鍾，覺得好浪漫，啲人好有品味，無論地方或男士都有好好印象。（試過法國情緣？）冇，所以呢個係開始，為我人生爭取啲嘢，裝備自己。」

被生死戀觸動

最近Janis忙於走訪不同國家拍攝《嫁到這世界邊端2》，由於第一輯反應好，令她甚有壓力：「想帶多啲精彩、賺人熱淚嘅故事畀大家。呢個節目令我睇到呢個世界仲有真愛，眼見好多離離合合嘅故事，如果眼淚多過開心嘅話，諗過不如自己一個人過，但當節目中見到啲女仔，佢哋去到咁遠嘅地方都可以搵到真愛，就覺得搵真愛仍然有希望。」

第二輯已拍攝了幾個地方，她最難忘是在韓國：「拍咗個故事好似韓劇生死戀劇情咁，好誇張，真係有個男人同你經歷生死，最後自己都忍唔住爆喊咗，真係被觸動到！」Janis見過不少感人愛情故事，問到最大的得着，她說：「佢哋嘅相識話我知，通常喺你最估唔到嘅時間就會發生，當緣分要嚟，自然會出現，唔使強求。」

邊有人鐘意d食素冇身材仲要老ga女人，話之你靚女。

最近Janis忙於走訪不同國家拍攝《嫁到這世界邊端2》，由於第一輯反應好，令她甚有壓力：「想帶多啲精彩、賺人熱淚嘅故事畀大家。呢個節目令我睇到呢個世界仲有真愛，眼見好多離離合合嘅故事，如果眼淚多過開心嘅話，諗過不如自己一個人過，但當節目中見到啲女仔，佢哋去到咁遠嘅地方都可以搵到真愛，就覺得搵真愛仍然有希望。」

咁大個人仲咁多幻想

又唔係花木蘭樣 邊有鬼佬吼

闊哂

又有雞掛牌出售

想埋單

對腳

屌可以 奶可以
結婚不了

法官大人

真人好高

一望就知極度強勢，唔係個個男人頂到

我可以頂到好入

呢啲女對鬼佬另一個樣啦